有冇人食麥當奴個招財x寶 係會抆左塊薯仔出黎單獨食?

當薯餅咁食

夾住食塊著餅就會變成唔係著餅？

另上